有無人聽過C ALL STAR首新歌 點解無人開post

集合吧！地球保衛隊 Together we strive for a better world

長命火就長命救

面對關口別要走

冇人開咪你開囉

音樂台計埋我都幾個post

我覺得長命火就長命救就真嘅

面對關口別要走都係啱嘅
但有無有方式做

對唔撚住
熱門睇唔撚見

補充番

梁柏堅填詞

出咗咁耐無可能仲係熱門啦

I mean 之前

我啱先睇 果d post like and comment 四隻手腳數得哂

原來C allstar 係黄

要係topic講乜乜乜原來黃先有人理架 你就咁話出咗新歌係唔會有人理

C All黃就一定架啦